懷疑自己有躁狂症

之前俾屋企人屌話我買好多野 用左好多錢 我發覺自己控制唔到自己去買野 返工又要做雙面人 只有買野個時先覺得係開心

上面條link 所有symptoms 都中哂 但又唔想去睇精神科醫生 唔想去接受自己真係有精神病 有冇巴絲可以俾少少意見我 我真係唔知點做

減肥先

唔好殺人

咁我又唔會 只係有時會諗不如自己死左去算

都唔好自殺

真係好唔開心 我真係唔知可以點

生活規律點 早睡早起

2-3點左右瞓 10 點半醒 返工

試下11點訓7點起

唔得 做飲食收工都已經1030 11點我都未返到屋企

相信你心中一定非常痛苦，才會如此寫下你的心聲！雖然，我並未完全了解你，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事。有些人在困苦之中，會選擇放棄自己，不知道你是否也有這自殺的念頭？

無論你是否想過放棄自己，我也希望你不要將困擾藏在心裡。因為人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。你不如停一停，。那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『真心話室』（星期一至日，下午８時至凌晨１時）即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

我自從接受左自己有精神病

開始光明正大咁同身邊嘅人講

反而有種釋懷嘅感覺

你都試下

聽講做運動能醫百病

你唔好唔開心啦

好多人都同你一樣，同慘過你

利申：我

我唔介意話俾人聽我有 但我好介意自己話俾自己有病 我接受唔到

其實我做好多運動 打波踢波多 但反而自己一個靜一下諗下野就冇

我都知好多人慘過我 我都唔係拎自己有病黎打生招牌 只係個人好難接受自己有躁狂症 一直都唔覺得精神病係同我有相關 所以一下接受唔到

希望你都睇開D 啦 巴打

你知唔知你炆D咩呀

炆好多野 特別係只要同我價值觀一有唔同就會咁 好想人地想認同我咁 我買野都係 都係想個人特別D 俾人唔同感覺 所以會買好多野

我有朋友都係確診(其實去親睇醫生佢都話你有病)
有食藥
係控制到無咁易激動
但最主要我覺得你唔轉下依家環境
情況都一樣

其實懷疑自己有可以點check? 同家庭醫生講嗎

我唔係 我只係俾屋企人點醒 之後睇下有冇相關symptoms

扮乜 有病就睇醫生 咪成日叫春 一係叫你女朋友安慰你

你係仔定女？